做左工程狗半年想轉行

只能說香港做工程真係做狗
成日要ot有時星期六日都要返去趕deadline
人工又少
轉去做IT狗整下software 搞下server有冇得諗

It 咪又係要chur deadline 相對工程來講係好啲
不過都係1舊屎同2舊屎分別

祝你可以及早脫離苦海

但係It人工好似高d

游極都係海中心

狗黎講工程辛苦d

加上做d野係自己一個瘋狂重覆做

做緊邊範
諗住轉咩

如果兩個都同樣瘋狂ot
IT有趣好多
不過同樣IT難好多

Construction
諗過做下energy 但係香港好似冇得搞

IT狗好似打code會打到高潮

主要係好悶

邊範狗？

Construction

Civil?

咁係大狗黎喎
地盤沙塵頂唔頂得順？

幾多人工先?

啱啱好買到一股tesla

唔使落地盤

你就爽啦, 咁已經唔係狗喇, 你都未見過真正既地盤狗

乾狗